★年頭又話700跌到$250 會累死好多人？

唔覺

因為未到250

當年180蚊嗰陣無買葡萄死

soon

堅．年青人應該反醒點解$259.40冇訓身7QQ

都賺左咁耐

冇出貨=冇賺過

摸頂買入 摸底賣出

52week low 251.4

1.4都唔比貓哥